我扮左34年精神病患者

我10歲果陣，讀緊小學五年級
我最撚憎就係讀書
最鍾意就係打機 睇電視

由於成日唔溫書
掛住睇有線兒童台晚晚7點播既飛天小女警
我爛grade
讀得好差

我呀媽見我成日唔讀書走去玩
就屈鳩我有過度活潑症（ADHD)
帶我去睇醫生
迫鳩我食果d Ritalin ，一種中樞神經系統興奮劑

繼續

Lm

見到你user name叫自己做博士 你唔似扮喎 Ching

點解老母要屈鳩我睇精神科去食藥？
因為我呀媽好要面子 ，佢係一位律師，短髮女強人，唔衰得俾街外人睇
我小5 小6 成績表要呈分
所以佢用極端手段
屈鳩我係ADHD 迫我食藥去讀書考試，提升分數，入讀Band 1 英中

我小學讀書已經使用禁藥
呢件事當然冇街外人知
學校老師見就的成績突飛猛進固然驚訝
同學都嚇左一跳
我食藥後短短2個月
已經成為班中既頭三甲學生

但
世上冇咁便宜既事
隻藥係有副作用

好似故仔

btw支持

快點

留名

咁撚似劉馬車 開頭

留名睇

lm

食禁藥笑到瀨屎

初初食隻藥
一食完會冇晒七情六慾，
平時追住晚晚睇既叔比狗，東京Mew Mew，飛天小女警
而家已經興趣大減
見到平時好愛食熱辣辣 香噴噴既牛油粟米，
見到都冇feel ，冇晒食慾

藥效啟動後
眼下既世界只淨下理性

表情麻木既我
平時見到同學唔會識笑
我外表上成碌木咁
木獨既氣場，亦令到我成為被欺凌既對象
有一次早會排隊果陣，我俾一個同校巴既小3同學用飛腳一野踢落我個雞心
痛到出唔到聲真係
呢一腳，完全冇先兆，完全唔知點解踢我
或者，真係樣既問題，You face you fate ...

儘管我食完藥後成個碌柒咁
但實際上， I see everything
我大腦非常清晰當下發生既每一個微小既細節
我知道，我唔識笑，唔識一齊同人玩，太理性既刻板型象係主因
我俾佢踢完一腳後，我冇告發佢，亦冇打算報復，
反而，我放學後去OK買左包魚仔餅，紫菜味
隔日早上塔校巴果陣，用木獨既口吻請佢食
見佢佢笑笑口好開心咁
我心想: Problem solved

食完藥好似變左神童咁變成班中頭幾名，順利入讀第一志願
係一間港島中西區既Band 1英中名校
聽落好似好成功？ 邁向人生勝利組？

其實背後
我唔止一次因為木獨既形象而俾人恰，被欺凌
呢d 童年陰影真係有苦自己知，直到依家人到中年都揮之不去
另外，隻藥會伴隨頭痛，胃痛，失眠，脫髮，影響發育...等既副作用
話說...我成年後身高得161cm
學生時代想識女仔, 一直都係收卡下場

冇曬七情六慾嘅人點會想識女?

唔知點解諗起殺人犯 譚真一

我估係無食藥之後

之前好似有個故都係講扮痴線

食左ritalin真係好理性 不過身高唔關事
利申：由細食到大

Ritalin用家路過

輕輕一推

連登好多傻佬
樓主係度不乏知音人

留各

邊度有得賣

警世文

廣告岩岩好

Ritalin 用家相認區

成日話考試公平

好似唔知網絡廣告係會跟據網站既內容而變咁

未入嚟望到個標題已經笑咗

Btw 想睇落去

快

留名 要講幾耐先講到34年

幾好吖 34年前有得睇東京meowmeow

你講啲卡通我細個都好鍾意睇
之後仲有魔法小米露
仲有最令人深刻既數車車

食咗Retalin/Concetta 個人會極理性
不過木獨應該係樓豬問題

利申：食咗10年冇問題

你確定係食藥搞到你收卡 ？

好想追

人生咁初期既階段，未知會導致恐懼同沉默

當是睇故咁睇，留名待看

同求

作故都作得好d吖
東京mewmew 02年首播
我當你今年34歲，你睇東京mewmew果年都最少19歲

Live

此post已完

樓主未來人

34年唔代表34歲

19歲唔讀得小學？可能樓主由10歲留級到19歲仲係小五呢，樓主今次我撐你！btw，當時有無睇埋至Net小人類同微星小超人？

精神科啲藥副作用真係幾勁，胃痛甩頭髮事少，最慘係成個人啲性格脾氣變哂，平時就算唔鍾意講野，但隻藥逼你個腦不停轉，一論嘴咁講，最慘係藥效未過唔會有得訓，頭痛眼訓兼失眠，果種感覺真係幾難頂

利申 食開血青素，晚晚都要啪

再用下你個豬腦諗下

小學畢業味？

係囉 樓主賴得就賴

搞到樓豬都潛埋，你俾人出多幾篇先踢爆得唔得
人地老母係大律師
你班連囝等收信

請善用起底功能

屌個故開左頭成班友仔就靜啲睇啦

樓主係性愛博士

真係好多痴線佬係到ff

小學畢業係咩味？

屌你睇嗰堆卡通片
我細個先播
但我而家先廿幾歲

點解食呢d藥可以令成績突飛猛進？因為提升專注力？

之前有聽聞過宜家家長好多都為谷子女，而叫佢地食藥，但一直想知係邊方面令成績會好

免死金牌

中西區英中名校

幾時發現到念力射精？

講故台

一撚樣

樓主真係有精神病
當你小六12歲睇飛天小女警
套野1999年先係日本播，距離依家18年。
你頂撚到盡都係30歲，你點患左34年精神病
0分，重作！

睇故你博咩故呀

個故事背景唔合理就駁架啦，一開始已經冇哂投入感

3 4年有咁難明咩

3,4年 有咁難打咩
隔一隔都好丫 你明我明 唔代表人人都明,有心思去理解

唔係難明，係無標點呀

3,4年同34年唔係好難分咋嘛？

講故台 勿認真

樓主而家仲扮緊 所以講d 野同精神病人一樣

收皮啦 當自己神探咩
唔撚想睇咪上一頁
睇故又駁頭駁尾
真係當自己連登神探

小學雞味

入個post之前大家應該睇下係咩台
見到係講故台就唔好駁故啦

一大班傻閪唔睇咩台就衝入嚟

34年前有有線睇

岩呀唔駁故

成班on9閪咁撚認真托柒咩屌
弱撚智

冇計啦就嚟放暑假

樓主都無話自己依家係2017年

留名睇故

真心成班on9閪懶醒咁計晒數又搵晒啲卡通片幾時首播咁
睇個故都睇到你咁撚多野做真係辛苦晒

LM

就算係樓主1999思考下都知樓主想表達既係邊個意思啦
成班人諗都唔諗就衝出黎屌
如果樓主係未來人我自隊一打

開係講故台
睇故唔好駁故啦屌

駁故個堆真係唔讚你醒唔得

我表弟考試時就用依隻藥温書同減肥

btw 我表平時好撚肥 但食完隻藥就會瘦返啲
仲有佢就算食藥都依家就黎米九

神作

我真係想睇埋落去...

隻藥真係work? 會無晒七情六慾? 有興趣

留名根進

屌 原來作既

我都有 個人太感性
同埋應該有啲adhd

文呢？

故黎㗎大佬 係真嘅咩 唔通性轉故又係真

都話到明講故台
咁認真研究真偽做咩姐你

做乜鳩
利申:睇過 好正

好慘

乜撚野駁故撚呀 而家佢真係錯撚哂喎

睇故唔可以駁故？
咁睇tvb係咪都唔可以駁阿？
又衝出黎柒。

個背景set好小小唔得既，比讀者有代入感。
暑假真係好撚多小學雞

如果我有食開藥， 人生會唔會成功啲

照上面班on9咁講
難怪tvb 咁多歷史bug啦

涉及史實都唔駁得 反智

戇鳩鳩

出文未啊痴線佬

我所識嘅ritalin用家 月薪全部40k up
唔知係咪你口中嘅成功

呢個係講故台呀駁故撚
仲有呀 樓主有冇講過個故既時間點一定係2017年呀傻尻

34年本身就係精神病患一部分

羊sir

係囉 人格分裂唔得？

駛乜理啲傻閪

完?

下...完喇？

lmlm

樓主本身都講左係一位精神病患者，34年根本就係精神病既一部份，上面班傻閪沖晒出黎柒咁款

小露寶

34年前有飛天小女警
重作啦

屌，成班傻鳩唔撚用腦
淨係識話咩34年前邊有飛天小女警

記唔記得兒童台啲歌

伴你在歡笑中每天跨向明天美夢
以正直與堅毅來換成功

我諗要八十後先識
我諗我大樓主幾年

收檔啦傻閪

阻撚住哂 我想睇故呀屌你老母

多左幾頁諗住實有故睇，點知感來已經變左神探post

屌 駁故班人咪唔好睇囉 咁執著幾多年做乜鳩啫
樓主快啲出文啦 想睇點樣痴咗線